最後上車機會，買qq熊！！！！！！

恆指跌咁多
隻qq都唔郁
下午肯撚定插到賴屎咁

有冇qq熊介紹

睇怕700有好消息

好信你 入QQ牛

倒升左
己跌完

唔出街個個係屋企打機玩QQ

（取笑系列）抗爭者真係好垃圾

痴撚線

輸到你入棺材

成版唯一綠燈

咩事？
你間公司升緊wo

燈能到

燈撚到

燈

QQ仲升。。

個市都唔跌，肺炎應該唔勁
一陣都係返工了，口罩可戴可唔戴

倒升緊 ching

準備下午黎料

下午升定跌

買左跌

我多謝你先

仲返工，上去武漢叫G啦

信馬清 全連登一齊煲撚爆佢

今朝一開即賣，我頂佢竟然升到 389
咩事呀

雙燈神